魔法少女奈葉

呢套動漫係我人生第一套會追既動漫，其實有冇人都覺呢套好L正
佢D陣法畫得好靚！！！好期待黎緊套劇場版

Reflection最尾打到一半停

睇到好high果陣停左

呢套卡通幾正 好多蘿莉

就出detonation

但唔知香港幾時上啊

Starlight—！
Plasma Zanber—！
Ragnarok—！
—Breaker！！！！！

覺得第一、二部佢地最靚
第三部套衫都已經冇咁靚
Reflection成隻高達咁

Formula mode都幾型呀.....

但佢地劇情真係好好，我已經搵唔到第二套好睇過佢既動漫

最鍾意睇A's

就算翻睇幾多次都唔會厭

最鍾意

拳交唔好睇
魔法少女係要蕉蕉蕉咁樣

正呀

我見vivid出果陣好高興咁睇，點知佢地hea畫nanoha，好sad

奈葉媽媽

菲特媽媽 奈葉媽媽

魔砲少女
奈葉成日換衫

疾風 都好正

成大咗萌度大減

force套裝重用
其實唔差

點睇vvo打贏佢老母

仲未看上次劇場版

冇睇vivid?

上網有得睇好耐，快D睇啦

真係好正

SS我最愛的一幕

Divine ~ buster!!!!!

Force比人腰斬咗真係好可惜

上映日應該拉哂班蘿莉con

漫畫？我都冇睇到tim

劇場版今日上映

魔炮最高

劇場版幾時先出下集

後期太過裝甲feel

ETERNAL BLAZE

聽聞今集好正

斷手
其實As之後既劇場版我未睇，係講SS前既事？
聽聞係將遊戲劇情改編

Psp遊戲劇情大改編
無視SS,加入類似Force用既武器

玩到斷手真係幾癲 蘿莉黎嫁炸

SS都講過，白色惡魔曾戰敗墜機

仲好記得打模擬戰打到開blaster 2定唔知1 成個場炸爛左
明明打聖王mode BBO先開盡blaster 3 打個模擬戰都打到最終決戰咁

個次重傷都睇到好心痛

斷手咁激？好想睇，不過實喊死

製作組已經當晒佢地係高達咁畫

SS追唔曬
但係好鐘意pray同beautiful amulet
希望香港有得上denotation

藤真 vivid 個人設真係幼到不堪

應該有嘅 上次reflection都有啦

仲未有消息公布

菲特
SS最正係睇佢講到六課幾破壞平衡,跟住又要限制哂佢地能力仲要俾人滅左成個基地

但佢唔比人滅，點繼續做落去
但真係好好睇，再番睇都好正

cyclone全部奈葉

鴨川たぬき還原畫風，Type-G又係勁正

鴨川たぬき無出奈葉好耐啦唔係咩??